絲入 嚟m波痛點解決？

有冇絲打就嚟m對波就會痛？
點先可以冇咁痛？

飲多啲熱水

我都想知

畀我揸吓

試多d真空，會舒服d

發育

知唔知邊度有正宗片皮鴨 我都好鍾意食

腰痛又點搞

平時多D按下佢
係下圍由外向內咁推
耐左無咁痛架啦會

已經好少著bra
平時係一返到屋企就除

我平時已經有按摩
依架㩒下都好痛

切咗佢

呢個應該唔關嚟m事🤔

頂我都係 但一直冇諗過可以點搞

咁唔好掂佢囉

搵個男人中出你 咪唔會有月經

食調經藥（中成果d)

平時多啲做下push up,或者去gym推下胸，增加血液循環可以改善。

傻啦 大左肚對波痛得仲勁

好明顯佢係男人嚟
靜係識得用下面諗野

let me help u

想屌

貼暖貼。